強烈要求蘇超球隊鴨巴甸正名為香港仔

真

阿仙奴=軍器廠？
恩華尼斯=廷文禮士

強烈要求英超球員白蘭特正名為盲